靚嘢唔一定空心，醜嘢唔一定有內在美

D肥柒就係中意攞依啲打飛機

對唔住囉

見親醜野都係心腸歹毒 未試過有天使心

點解要封殺我

有女就收皮啦屌你老母